美股day trade平台一問

你地推介邊間?
主要玩開3x etf : udow, sdow
先前用富途炒, 貴到仆街

Ib

day trade FT應該最著數
但啲規矩跟得好緊 唔知其他係唔係

想平同埋唔使匯錢就一定係8 securities
但最近好似成日死ser
同埋無網頁版
得APP版

8仔除咗開緊市嗰陣睇唔到報價之外冇乜嘢嘅

Day trade 應該IB最平

最多0.99 usd 一個trade

開市直頭改唔到單

Ft

但ft有冇pdt rule 限制

FT即係邊一間
google 唔到

炒3倍ETF最緊要有pre market

firstrade

ft premarket等到830先玩得 已經賺少好多

炒3倍etf點解唔直接炒期？期一樣有細倉揀

搭單問咩平台炒匯市好？

FT都唔識擺明新手

用margin戶口都要等到830？

Charles Schwab 點睇？

sor 係8點至真

唔一定 好似睇股數 trade一二千股收7-9蚊

你用階層式收費買咁多咪貴
固定式收費1$USD only

有啲咁嘅事 app設定有得set?

上返網頁版較返個plan 1-2個工作天生效

我check左下 我已經係固定式收費
仲收多過一蚊 正常？

其他要kyc 果D 網都冇用, 開戶好麻煩...

用緊etoro ...但好廢, sdow udow 呢D 都冇,間唔中有部分etf會買唔到

好處係入金快